手足，應承我，全身而退

日落前全部回家

岩 番工唔好遲到啊
出黎行街係part time 黎架喳你地

Blocked 五毛一件